是日給不千奴，窮撚請入！！！

好撚醒神呀屌！！！！

25蚊，質素好過港女咖啡好多！！！

麥記來